吊奶星比蚊咬醒左><

原諒啲蚊

我唔郁由佢咬佢都咬我十九幾下

嘩搞到我都想咬吓(–.–)

我唔打死佢唔會訓

咬返佢

搖命T.T

搵唔到牙

拎張被粒住自己個頭囉

我正式宣布連登決定原諒咬你嗰隻蚊

咪撚抄拉,近排比5毛抄完扮台灣人話自己內疚

siu4XD

.牙

4b all pf?

no la,糯夫先pf

蚊子NMSL

qswl

訓啦

就

dllm

Nmslwsnd

gdfq nmsl

Gdfq典解

港獨廢青